係百老匯買左部機可唔可以換第二個牌子

今日買左部手機sony，發現伏伏地，10日退換可唔可以係換第個牌子

trade in得唔得

主要原因:太大部，之前無留意呢個問題

10日退換應該係指有壞可以換同型號

太大部有咩方法解決？
用指環？

平時一隻手上連登打文都得，而家唔得

trade in係咪好方法？

唉試下打去問問先

9成唔得，個個咁樣重得了既

拎上dcfever賣囉 蝕幾舊好過trade in

大把 demo 機放出嚟你唔撚飽佢先買
怪得邊個

樓主正一柒頭

應該有單手模式，用下用下就慣

而家唯有係咁，要整返個港女指環係背後

我都係玩左好耐先發現呢個問題

個時諗住大部d上連登，廢事眼殘，醒唔起出文非唔方便
不過單手模式都幾好用，但真係要加個指環，唔係好易跌

買左邊部？

xzp

買最大部唔怪得
仲以為係XZ

等我提供個好方法俾你

就係做孝子送俾父母

sony XA1 ultra

有諗過

可以的，只要貼返新機嘅價你想點換都得